聽日考說話！未背曬本歪歪古今中外例子集成

點算
好撚驚

真心建議，唔需要背，例子非必要

你報定出年都得啦

唔係因為你背唔哂 而係你竟然哂時間睇本垃圾

我想攞5粒星

你唔可以咁樣話我恩師！
佢本書做左好耐
擺左好多心血落去！

我背左有用

利申:中文全卷5粒星

錯字呀柒頭 恩字唔係咁寫

溫多年先去考